呢個驗身pan 邊樣最抵有用

影得再細隻啲